有無人一齊玩石器時代私服？

❉主城：瑪麗娜絲
❉版本：6.0
❉經驗倍數：1倍
❉單開限制
❉破舊出新，擺脫傳統對練級必須掛機的依賴，以活動方式，更有趣的靈活升級方式。
❉無外掛、最公平、眾多貼心功能、輕鬆娛樂。

QQ群：777804785
官網：

TωT基礎設置TωT
❉經驗共用無需合擊。
❉自動因應電腦語言系統切換繁簡
❉esc鍵功能一應俱全
❉遠端組隊系統，說明你快速找到隊伍練級
❉轉移隊長系統
❉提高移動與戰鬥速度
❉郵箱功能隨時接收獎勵
❉活動公告按鈕，可以清晰查詢每天有甚麼活動
❉新人出生皆享有七日大禮等等
❉騎寵查詢系統
❉寵物成長計算系統
❉AI智慧內掛系統自動捕捉1級寵物
❉高彩用戶端
❉家族徽章系統，自製你專屬的家族徽章讓你更顯身份
❉稱號系統
❉寵物攻擊效果系統
❉掉線重連系統
❉貼心傳送支援練級傳送
❉遠端組隊功能，讓你無需再滿地圖找隊咯
❉1.82任務封印卷功能，讓老闆輕鬆，老司機得利，互贏互利，促進市場
❉紅利祝福可以迭加，極品人正在向你招手哦
❉各個練功點均設有機器人，練級就沒煩惱了
❉簡化部分1.82任務裡面過於繁瑣的步驟

TωT寵物設定TωT
❉寵物回爐的時候，會提示最高成長和推薦四圍
❉寵物一共分LV1，LV2，LV3，三級為界定。
❉每只寵物都有專屬的被動技，在石幣商店可學習
❉每只寵物都有專屬的天生技
❉寵物成長都平衡重新微調過，所以不會出現過分變態的成長和技能

TωT炫彩功能TωT
❉高彩32色畫面
❉聊天表情、炫彩稱號
❉1級寵物自動變色，精靈異常狀態特效

TωT莊園設定TωT
❉透過每星期日家族混戰，獲得豐富的獎勵，還可以奪取莊園專屬。
❉透過莊園家族的專屬任務拿到珍貴的貨幣，可獲得LV2寵物

TωT特色設定TωT
❉一騎當千：只要你能打過50層，LV3帖伊諾斯（機龍）就屬於你的了。
❉馬拉松大賽：跑跑跑，到終點就有大獎！
❉日常任務委託：每天做一做，身體更健康
❉長毛象送貨：不工作，哪來石幣用呢？
❉幽靈入侵：擺脫傳統的掛機練級模式，一定要來嘗試哦
❉捉捉小豬：快來捉真正的小豬
❉排位元賽模式：每天不同的pk模式，只要贏得勝利就能獲取豐富獎勵
❉猛獸來襲：裝備素材都在這裡產生哦
❉跑環：想要LV2寵物碎片？來參與呀
❉葬神之地副本：最高級副本，有你夢寐以求的東西等著你
❉跳舞大賽：跳舞都不會，就別學人尬舞
❉賽馬：俗語說，一賭成家，二賭立國，三賭富甲天下，心癮來了嗎？

TωT運營理念TωT
打造最平衡、最創新、最有趣、最有競爭性的石器時代！
在此基礎上我們進行了一系列優化和完善，增加眾多玩點、讓大家在這裡玩的開心，玩的舒心！
由於遊戲中一切的寵物、裝備都出產於玩家之手，所以就形成了一種形態。
有時間的玩家：可以輕鬆獲得各種寵物、裝備，自己使用的同時通過交易、擺攤的形式出售，可以獲得價值不菲的銀幣。
沒時間的玩家：可以通過購點和其他玩家交易遊戲物品，從而彌補時間上的差距，得到這些喜愛已久的寵物、裝備。
兩種玩家不僅可以的輕鬆遊戲，又都可以享受到一些點卷帶來的利民服務，比如洗點、寵物項圈等。
而官方則通過出售這樣少量的消耗品和在玩家交易中收取一定的稅率，從而得以運營。
石器是款老遊戲，懷舊經典，一直以來都過於維持舊有固態、只要打破舊有設置，利用創新的理念，石器時代絕對能再成為大家競相喜愛的遊戲NO.1。

6.0係有職業未？

未有，8.0先有

推推

石器堅係好正，1.82 啲任務我唔用外掛腳本都識行咁滯；啲寵又勁得意

不過冇時間玩

推post 支持

1倍exp 你玩埋我個份

可惜無得一齊玩

人地個服 唔主張純掛機練級
係用活動練級 快超多 一場1千萬經驗

推推推推推

我諗而家玩得石器既都有番咁上下年紀
一定無以前咁多時間
我就寧願掛機升 有時間解下任 p下k好過
無掛仲要1倍經 我諗都好少人會去試

我同個gm講咗，佢話改到4倍喔。智慧果加成都提高咗

未有得玩?

石器

1.5 玩到寵裝冇玩，on9

天空島好好玩，望返落黎好靚，一諗d 回憶返晒黎

冇外掛搵邊個玩？

定係佢唔識改個外掛呀？

新個啲石器全部轉晒做內掛
唔用外掛架啦

聽日中午12點開啟封測喔

一齊組隊玩無？

依家已經無人開 外掛服
全部都喺無掛端，依家既無掛端技術仲勁過外掛服

人地喺技術員團隊自己開服

上面講得啱，以前有玩既，依家冇三字都廿到尾

冇時間了

咪即係佢唔識整囉

人越大，真係越懷舊。

...你又知道人地唔識= = ？有技術既人 點會唔識。

玩緊星樂園

咁佢而家有冇丫

lunk ?